有冇方法有效啲解決催淚彈

睇新聞見到其實依家啲人要整熄個催淚彈都要差唔多四五個人行都好近。其實會唔會搵嗰啲膠筒（例如拖地嗰啲筒/屋企啲大size嘅垃圾）直接笠住個催淚彈，一來又唔使咁多人手，二來等啲煙走唔到出嚟，同時又等佢冇氧氣自己熄滅會有效d？

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

Push

個人9狗想法

密實保鮮袋， 拉埋有三隻色嗰隻，話水都唔會漏水！！

再用針開個小洞，掉返轉頭

無時間就唔開小洞！！

又方便補充！

我之前都係睇新聞啦 見到其實用毛巾濕水直接放上去都幾有效

push

佢地個豬咀隔左

一早有相關討論
呢個post內嘅方法一早有人講、有人用
請去返相關post
勿再開新post&推，thanks

咁密實保鮮袋（三色嗰隻） ， 唔漏水！

點睇？

強力大風扇

太難 基本上頭兩秒你唔整熄佢
佢一出煙 你連見都見唔到粒彈
用水AOE 已經係最好方法
今晚係因為催淚彈放題
而且好多中排手足唔齊裝 又冇手喺水
先救唔切火
睇返元朗救火救得切 班狗放催淚彈係冇乜用

呢個問題我都諗咗好耐
既然催淚彈原理係用熱力，我覺得可以用任何布料都好，整濕佢，再成塊攤喺粒蛋到
一來可以降溫，二來可能可以阻止啲煙散出嚟
最重要係方便同易搞，一嘢撻落去就搞掂

利申: 未試過，不過成曰發夢都想咁做

睇隔離post 話菲傭姐姐話整濕件衫放上去，咁你第一個人放左，其他人就會去搞其他嫁啦，聽落依個方法幾快

前排真係守得好 但佢狂掉6，7粒催淚再加中場有粒無人淋之後 前邊向後行食到應一應 收曬皮

個人建議：
最前線第3、6、9行負責keep水/蓋，方便d彈一到就整熄

好撚熱應該會溶

玻璃飯盒？

掟彈最好方法

用滅蟲公司嗰種咩係背脊嗰種筒得唔得？然後淋花咁淋熄佢